(有圖) 荃灣有藍絲大叔話要強姦女手足 各位小心 推上熱門

佢地可能會聯群結隊出黎強姦
快推上熱門

嘩屌 推

Cls

乘機搏懵

屌佢啦

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

呢d仆街斷正就應該j都踢爆佢

推

死狗公屌你老母

殺之。

呢班大陸佬要天誅

屌 社會垃圾

起佢地底
私了

推到佢老婆見到

極危險

對付老黑女手足麻煩交番比巴打們啦！
拜託！

痴撚線 女義士小心

用telegram 唔用wechat?

警察也是我們這邊的

私了

落地獄！！！

買防狼器

搵佢個電話黎問候下

佢地係咪想俾人斬？

屌佢老母

藍屍斬人就有份

呢D垃圾

報警/比蘋果記者

呢幅圖係真定係拍戲？

藍屍又再挑戰人類抵線
所以話班廢老藍屍狗比人打死都係應該

捉到強姦犯切j 定踢爛條j，畀一秒佢揀

硬到先講喇，阿叔

Push

女手足走個陣點都搵定多幾個壯士一齊走

錫佢春袋！

外國女權出聲未

節瓜咁大條

如果真係發生 見一個閹一個
幫佢物理絕育唔洗亂諗野

日本英雄黎

捉到佢直接醃割

真係痴撚線，走街捉人當慰安婦？

左膠會唔會出嚟阻止？

tg點起...

push push

推爆佢

屌你老母 學黑警D野

痴線

滲透

不打自招

屌係咪痴撚線

強姦犯

起到機先算

可以殺廢叔了

推,錫爆春袋

鬼咩, 次次藍絲吹雞出到黎全部D女都係三尖八角既妖怪, 去到睇到都自卑啦

你試下呀 我要你爆蛋

女嘅全部帶防狼器

意圖強姦，極度不安

屌你老母死仆街

捉到爆春袋

豬少俠？

白衫直認同警察一伙，仲企圖強姦 wor
報警還警方清白啦

光州事件都有好多強姦案

絲打遮打入面集會
巴打遮打外面集會

但好驚咁樣啲絲打又反感話我地歧視、睇小佢地，扮貼心咁其實只係大男人

再講多次，女義士們真係要好好保護自己呀！！！！！！！！

帶電蚊拍周街拍蚊犯唔犯法？

被刺條友：

行刺位英雄：

其實都公開既事實黎

上熱門未

化學閹割

是否要先幫廢老絕育？

荃灣手足依排返屋企小心d，上次已經試過比人伏

cls 咁多位女義士小心

push

剪鳩佢賓周

下次大家唔洗留手 私了

華山論劍？

睇唔睇到電話？

支那豬

肯定見到黑警抽水抽得咁開心，唔抵得

碌上d

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

J都打撚斷佢

9 up有佢地份
夠膽黎我J都剪斷佢

利申：約左姊妹828一齊去中女

九月二號
開學•報應日

嘩屌推到佢地仆街
無人性

屌

chinazi: 愛國無罪 強奸有理 it is okay to rape in the name of patriotism.

涉性侵國中女！男遭剝光動私刑 辣椒水噴下體痛慘

勇武，大力踢j

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

屌佢死廢佬

女手足要份外小心，
黑警都好多賤佬

女手足最好唔好咁夜返屋企

有心可以幫手做藍色清算組
計劃- 幫 囝搵老豆 既藍絲出聲明
貼上佢既相 加上仔女相 住邊
表明愛警 撐警 願意由自己仔女代替小賤種接受欺凌
願意由自己女兒 老婆 為 香港警察 送上溫暖
愛國人士不怕no stake暴徒

教學出左啦 用十分中搵隻小賤種練下手勢
一齊認出自己區垃圾小賤種
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！

求幫推

日本仔來了，皇軍入城，歷史不斷重演

呢d 拉唔到人？ 意圖強姦

遇到一定要大大力錫佢春袋呀

女手足一定要小心，推

呢班仆街 見到一定要往死裡打

絲打唔好怕羞唔好單丁
不論出發定返歸
走大路小心

一齊發夢既，不如同一區就一齊返去啦

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

和理非早返屋企既，夜晚出黎飲杯野，放哨睇下可疑人

加返五星上去會好d

推
屌佢老母死全家

拎到碌鳩返屋企當你贏

痴撚線 仲得了

wtf.....

踢春袋

絲打出黎一定要搵人組隊

今日小波習都起荃灣喎

嚟緊個me too集會返屋企嘅女仔小心啲呀

咁既野都講得出 祝佢個女比人強奸

癡線

有時間就用槌仔打爆，冇時間一刀切。

我講緊印度對付淫棍方法

一定要夠人+自己都要有足夠防護裝備應付突發事件

推一推俾各位絲打睇，注意人身安全

有撚病？

屌佢地班撚樣

翻譯擺上Twitter有冇得lum

各位親愛嘅女義士由今日開始
絕對唔可以自己一個人四圍去
宜家香港的確係冇皇管 非法之地
千奇唔好抱有僥幸嘅心態
希望大家會聽

女義士唔好去荃灣北角

各位女手足千其唔好單獨行動

女義士入夜開始已經要換衫徹退，基本上日頭班仆街唔敢亂黎！

一嚟走下手揸爆佢個袋

真心講句女義士夜間不宜再行動

再推一推宣揚出去，唔想見到有任何女義士絲打出事

千祈唔好預班狗保護到絲打

11點後 出現得係條街都要準備好

其實 政府唔宣佈宵禁
事實 越夜就越危險

警察開始成team 出黎逗人
黑社會開始擸架餐

其實民記係咪可以 同公眾 宣佈

政府 同 警隊 係絕不可信

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

捉到藍絲已經要爆佢j 預防性罪行

保護女手足！

讚

推推推推推推推推推推

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

一定

同意

這就是中國

連根拔起啦，仲呀斷
再塞落佢屎眼屌自己

女義士下次一定要組隊 唔好單拖
打黑既留返比巴打們

夠膽就黎
我地第一時間幫你絕後

怇強姦私刑切jj 再甩落渠

準備五星紅旗 周圍放火

痴撚線

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

小心 唔好單丁！

cls

又起唔到底

小心小心

我地點會咁諗

絲打帶定把交剪，隨時剪佢條j

屌你老母

帶定支筆插眼都得

點都好過真係俾人女女女

Dllm

收皮啦中坑 你咪試下咁做囉 吾打到你殘廢對吾住自己

825荃葵青好波！

試下丫 見到一定唔會放過佢地 諗下都打9佢

起唔到都有好大警覺作用

保護女義士！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

嘔心淫賊

巴打好man
點會，事實係女仔真係冇呢個能力

女仔 千萬不要落單
量力而為 俾機會男手足送你地走
誰也不想見到你地再受傷害

傻豬豬嚟架你

下次捉到荃灣藍絲，唔好鍚春袋
直接切柒

究竟有幾無知先會問得出咁既問題

嘩屌 cls

微博成日都有人咁講

巴打 認真想問呢幅圖嘅背景 係發生咩事

唔開號碼冇用

山口矢二 成功刺殺當時日本親共首相候選人
佢係間接地阻止左日本走上共產主義之路既人

自由討論

自由的講通*

限時討論
屌你坐監呀

相信遲早出現同印尼98年嗰單嘅慘案，藍絲同生蕃冇分別，只要上面默許，港共就唔敢出聲。真係唔希望發生，但情況愈嚟愈似。

垃圾

藍蛆

唔理係咪真，絲打要小心，防狼噴霧帶係身

推
好擔心女義士有事

踢咩春袋呀～直接爆蛋啦！每爆一粒嘅痛楚聽說係生仔20倍!

依家咁嘅時勢女仔更加應該要識得自衛，提高警覺。我識有啲女仔覺得呢啲嘢唔會發生係佢身上，又或者成日講「邊度驚得咁多啊」

眼，鼻，喉嚨，下體全部都係要害

呢d仆街 真係要剪jj

揸撚爆個春袋

真係要 女仔自衞好合理

唔想要條賓周咪黎囉
我地咁多人驚西你

正仆街

帶定暗器 噴霧 電擊 聲響
不要落單 不要夜留 !!

哇 CLS
趁火打劫 依d真係禽獸不如

最撚滑稽係 佢個group名反媒體洗腦

應該係廢老毒撚 冇老婆

咁撚戇鳩都有

記得要有野防身

無冧把既?

各位絲打要小心。班廢老小心春袋，爆L硬

七生報國

邊條村做嘅 耶蘇都保佢唔住 我話嘅 成條村火葬

捉到呢d躝癱既話

春袋同JJ全部都要留低

不了，唔想益班撐狗撚，已經比人偷咗去撐狗架喇，偷圖撚死全家

小心啲

遇到藍絲
開遮錫春袋
藍絲與黑警無一個無辜

人渣

死仆街

好撚好笑？屌你老母臭閪

點樣入到呢個group

比人捉到私了左佢

呢D死支那豬幾時先會被屠殺?

支那畜黎

咁撚嘔心嘅嘢都做得出

依家女義士咁兇恨 你地係夠擔拎碌鳩出黎至好喎

踢爛春袋 再切J

藍絲啲死黑幫仲仆街

屌你老味on9仔

藍屍死十次都唔夠

碌撚都幫你撞斷佢

我地唔興用刀
我地興撞爆

廢老

屌呀，幫佢地放上twitter sin

講咩，而家見一個打一個都做唔到啦

仆街廢老藍絲

想問好耐
點解聊天都要設開放時間

黑警唔會理
私了囉

仆你個臭街 下次見到錫爆春袋！

一定會包庇
殺人放火強姦
都唔會有事

絲打們唔好落單
d仆街乜都做得出

612 721 811

冇錢叫雞？

垃圾自製恐慌

女手足集會
麻煩外圍要有勇武手足幫手做護航

唔怕一萬，至怕萬一

女手足發夢要一班人行動，唔好落單

呢班仆街阿叔有冇可能起到底

其實真係要好似薩達姆俾丁都剪搵埋就好

犯強姦者
即時行刑
無需審判

幾個禮拜前
中計黨都話支共會派人
扮示威者暗殺林鄭
結果同出解放軍一樣

真 勇士

推 留意

佢太前衛 太早意識到共產主義嘅邪惡
Btw 幫你更正返 佢叫 山口二矢

剪左佢

我驚俾黑警強姦、輪姦多啲
啲廢老最多鳩up，但一樣都要小心

嘩 痴撚線 不推不是人

五星旗就係邪惡嘅旗幟

我夠想雞姦佢地啦
得個吹字

因住畀人屌返屎忽轉頭， 你班廢佬早洩不舉唔好搞啲咁嘅嘢啦

然後絞碎俾佢自己食

要大量入手防暴底褲

推

用黎做文宣，828 metoo集會用

仆街，用性暴力威脅人

基本上唔係示威者都可以姦，因為香港日日都有風化案，但有示威遊行當日就會危險啲咁解，我哋女人係咪應該帶定較剪出街？

帶呢個

dllm

尻都扯爛佢

絲打 記得大力揸踢春袋

女義士小心，帶定鉸剪旁身，剪鳩斷佢

香港唔係其他國家，如果班藍絲真係咁做香港真係會暴動

因為政見不同而被姦嘅話仲嚴重過殺人放火

再次證明藍絲無腦

佢試下，睇我會唔會殺左佢

落地獄

試下，保證唔會打死你班大叔

晒撚氣. 都冇料到, 昨日又話要斬人. .
咪撚再提呢班撚屌

保護港女

好撚核突

唔一定要勇武，就算和理非都應該企出黎阻止
人夠多就圍到佢地

成班死大陸佬真係有病

Come

推
絕子絕孫

再推

我第一時間拆左成個荃灣佢
如果真係發生

o

推呀屌！！

想續場掃？

手足要留意附近

CLS

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

左膠：大家唔好打 打死人喇

絲打 我愛你

推~ 捉到直接切J !!

起佢底閹咗佢

傻
你地願意保護我地 點會話你地大男人

女手足唔好幾個行 跟班男仔好啲

佢地起到咩？

如果見到呢的情況，我絕對會搵個位抽水既人渣表演咩叫拆祠堂同火之鳥

有無連登仔係偽娘呀?

我屌你老母呀

痴線啦
有班麻甩喺度睇住安心好多

香港好似犯法的 所以應該無得買
我覺得帶噴嗰啲嘢已經夠 例如痴文宣嗰啲膠水 even防曬都得

星期三巴打 一定要出去幫手～

CLS 推

香港依家情況 係會拉被姦嗰個
你要安全定擔心犯法？

踩爆佢啦

真係咁唔好彩中左既話
女手足們可以試下咬.......

講緊係無得買

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

小心

現時為止，女權團體一句都冇出過聲。

呀叔你慳啲啦

怕你鳩短比人笑，拉返好條褲啦呀叔

試下強姦呀，踩撚爆佢地春袋

真係見到呢d人手足集中攻擊佢下陰 等佢有機會都起唔到機

ON9啊叔

意圖強姦犯法

佢敢搞 就一定會搞出人命 夠膽你地咪黎囉

切7

成支螺絲批塞入尿道

見到呢D仆街就除撚哂佢D衫褲 但佢上頭條 我就想知呢D廢老係咪真係咁唔要面

都係果句, 絲打自己要小心D, 荃灣的確係重災區. 要提高自我安全意識, 班仆街無法無天, 又唔會被人拘捕. 有咩唔怕做

睇區域既啫

港人自救

睇撚住班藍絲

其實有冇講話邊隻噴霧好啲？ 因為我有諗過，其實咁多隻隨手可得嘅噴霧嚟講， gel頭嗰種spray 傷害應該都幾大， 而且又 可以好合理咁帶出街

口腔清新劑、乾髮劑都應該可以？

但講真，呢種噴霧一定要對住眼、瞄準對眼黎噴，否則作用完全係零，始終唔係真正嘅防狼噴霧，噴落皮膚乜事都無

而自制辣椒水唔係唔得，只係俾人搜袋你好難解釋，再加上香港係禁止防狼噴霧，如果係為左合理帶出街就真係無法

小心埋南亞

如果係咁gel頭嗰啲spray真係唔錯， 因為首先嗰啲spray好黐納納, 一噴咗落隻眼就會黐咗喺隻眼一段時間， 我試過唔覺意自己噴到都幾撚痛。

其次，可以隨時用嚟做火魔法嘅燃料。 眾所鳩知，呢啲定型spray其實係易燃物品， 即係話如果想用火魔法嘅時候，只要噴一噴，前面再擺個打火機， 就可以做到個輕型嘅flamethrower

再者，通常呢啲定型spray都係鐵罐， 攞嚟揼鳩人都好呀

屌那星